В целом все отлично:
Что можно было бы улучшить:
- Добавлять условие в комментариях к каждой задаче
- использовать имя task_6... для человека
- использовать осмысленные имена для переменных
Например summ = first_number + second_number
Вместо z = a + b